\'Ecris le nombre 1 sous la forme :
\begin{myenumerate}
\item d'un produit de deux puissances du même nombre.
\item d'un quotient de deux puissances du même nombre.
\item d'un quotient de deux puissances.
\item d'une puissance de $-1$.
\item d'une puissance d'un nombre différent de 1 et -1.
\item de la somme de deux puissances.
\end{myenumerate}